黃大仙撚全部同我入嚟幫拖！！！！！

新蒲崗樂文文具，我諗住黃大仙嘅都知呢間店黃到爆。
雖然之前pepe店炒過一次車但係佢真心驚手足中伏，而且佢已經道咗歉。
佢今日賣kf94由20蚊賣到最尾25蚊一個
但係呢個偽韓妹喺到屌樂文食人血饅頭明明樂文已經好努力幫人張羅口罩但係就比人屈。
希望巴絲可以聲援一下樂文

推一推

推二推

巴絲幫手屌柒條偽韓妹

推四推

推五推

推六推

撐樂文！

個老闆好撚黃架啵 咁都比人話

25蚊一個真係貴喎

個偽韓妹搬白影出嚟

人地一批貨班翻嚟架大肚婆同醫護佢係平賣100蚊6個
可以去樂文fb望下

gogogo

推

出一次街要$25 我唔出算

push

KF94 Gmarket 過年前200-300蚊100個，過完年都係600-700蚊，雖然依家可能更加貴，但係至少佢賣20/25蚊一隻絕對唔係做緊善事！！！！！！！！

已屌

龍門都$20/個

Btw偽韓妹本人？

我唔知佢地來貨價係咪高左
但係我信樂文。政治事件之前都成日去，店員(主)好好人

中肯

黃店唔係奉旨要平比你
但20呢個價 龍門都係

啱

Even 100 6隻都唔係平啦

啱啱出咗po話8蚊個
入到香港再講

小妹嚟有棍絲，只係由第一個口罩po爬到今日，對市價都幾了解

老實講，日本城都係6蚊個，25蚊真係有d貴，但我唔會話佢人血饅頭

佢話成本$15-18/個 但人哋開鋪唔洗成本咩$10/個 唔係好過份 而且醫護同其他高危人士都$100/6個

偽韓妹話下個禮拜嚟到8蚊個
放長雙眼睇

推推po

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

送到過嚟都中咗肺炎啦

pish

冇貨到又話自己可以平又屌人貴，都戇撚鳩

on9閪

推
推
推

人地8蚊個 屌得岩wo

屌 批發都識加價啦 唔通下下要人蝕錢賣咩

Controlled market 咩
你拎到平貨平運 係你叻，唔洗咁屌人囉

Push

入到嚟先講啦人地已經賣緊啦

呢個時勢來貨價都貴咗啦
賣貴少少有幾撚出奇
嫌貴咪過主唔好買囉 實有其他人要既

反正吹 我話我有印度口罩一億個 每個20盧比都得啦

私怨撚真係好撚煩

100 6隻肯定要倒貼...

係呢
唔好再內鬥

人地有鋪，唔使鋪租咩？
D on9 師奶有咩成本呀？
淨係識網上屌同路人
我撐樂文

快啲去講呢到屌條臭閪冇用

臭閪韓妹：大你8蚊隻呀人血饅頭

up

廠肯定有加價，呢個時間想原價買冇可能

樂文印野特登平比我
四眼老細好人黎

佢冇講係成本價，賣幾錢又有咩問題

開定花生

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

無啦啦無野搵野黎屌，一句「人血饅頭」亂扣人帽子，隔住mon都聞到陣臭閪味

真係算貴...

今日出銅記 kf94 $120@3
唔好去搶

樂文？ 係咪比白影話同紅媒01夾埋個間所謂黃店？

笑死，黃店就一定要蝕住做既，捐曬副身家出黎買口罩派好冇？學樓上話齋你搵副平貨源係你叻，樂文冇辦法搵到你咁平既貨咪賣貴d囉有咩問題？一賣一買你我願，唔岩價錢咪唔好買，又唔係好似出邊d藥房咁炒到幾百蚊一盒垃圾罩
話樂文食人血饅頭？未呀？濕鳩酒精綿賣成三百幾四百呢d先係真人血呀

先勿論藍黃，呢期啲店四出搶罩，隨時俾供應商抬價，又可能俾支那高幾倍價錢搶貨，已經好頭痕，如果多醫護買，咁啲成本唔通要鋪頭食？

黃店唔係例必平架，人地唔駛開飯咩

黃店唔使交租？

真係閪到仆街
睇佢之後啲po真係好褸屌

去過樂文買噴膠，特登整個學生價畀學生
要發大財就一早mark up哂啲文宣用品啦

偽韓妹識搵門路實平架
我買香港自己出個隻nanofiber mask都16蚊一隻啦
我係供應商見到個demand咁高，我個價錢緊係升啦，自然供貨價會貴咗，樂文都要計運費架
洗乜係到屌同路人，定係佢覺得自己賺少咗好多要喺到屌人

樂文比人針極都唔會好似國難咁

我就好簡單
你啲貨入到嚟先講

分分鐘畀大陸仔偷晒

覺得貴唔抵買嘅千撚祈唔好出聲呀
好撚多都惡過狗 你一講呢個價唔洗食炒買kf94
就會有人衝出嚟咬撚住你唔撚放
話你係鬼係分化撚

我幾日前上網訂500蚊連運費 kf94 仲係2蚊一個

而家全球供應短缺，樂文來貨價錢貴左我覺得唔奇
加上我相信黃店唔會惡意炒賣！
偽韓妹咁有本事既，最好免費俾香港人添啦
又或者賣$8/個我都得，記得入定50萬個口罩
唔使個個排長龍買

兩間到貨日期已經唔同 點可以比較
可能樂文係最缺貨賣最貴嗰幾日落訂？

或者政府m曬

入到嚟？

屌 為個25蚊嘈 柒唔柒啲

貴又點 無人叫你買

no diu la

自己爬樂文fb睇下人地點幫手足先啦

其實做生意就一定係賺你錢既
要人成本價咁賣真係on99喎
你話貴平時十倍就話姐, 貴幾蚊雞都同佢計就哂鳩氣啦

咁代表態度就可以咁閪？大家都係幫香港人佢開晒屌咁做乜鳩？佢自己個post都比人拆穿左係私怨啦

屌 過咗大半年都仲係對同路人咁撚harsh

$25係炒價

賣得唔夠你平就比人屌
個個貨源一樣架 冇野搵野黎屌

其實樂文入2000個 同偽韓妹入50000個，本身就不能比較啦
入50000個咁多，單價平啲有乜出奇

保持距離

真係$8 ，不過係十二月尾囉
叫佢走轉Amazon 睇下

同埋唔同牌子都唔撚同價錢
佢咁撚多貨都唔敢影自己入咗啲咩貨

自己1月24個陣係gmarket買靚既kf94圍番都係3蚊個左右

最新個po爬完留言好似係amway

一日未出貨都唔使講
大把人被cut單
一係就hold住唔出貨

貨源 入貨時間唔同 價錢有上落好正常..

會唔會叫大家買amway部空氣清新機過濾室內空氣嘅病毒

做黃店，錢都唔比賺。明碼實價，唔啱就算，唔夠平就唔係黃。

幫推呀 樂文真係極黃 之前去印文宣A3彩色都係$1一張！！！！我絕對相信老闆既為人 況且呢d時勢下成本運費都加 貴幾蚊非常合理！！

去屌臭閪韓妹未

小弟係其他貨既供應商Sales, 次次落去佢同吹開水。
吹送中，吹手足，吹港共，吹地產霸權，傾加租。
我只可以話老闆係一個真心黃到金既真香港人。
至於口罩呢單野，我唔敢跟車太貼。
我只可以話佢照批發價「正常Rate」mark up賣比市民，絕對唔會坐地起價。
怪只可以怪佢攞貨時比人抬起左價，所以先會比偽韓妹有位入。

我都係嗰啲時間買，然後被cut單

我貴啲嗰隻就冇事 平果隻就俾人cut咗

Hktvmall d 商戶都係20蚊個

大家搵嘅貨源又唔同
樂文賣文具架咋
又唔係成日去韓國
覺得貴就唔好買
要提醒自己日本學運點解失敗

佢啲態度閪到

有人搬龍門出嚟，成班師奶冇人應到好撚正

agger

2.7一隻賣20都唔屌得？

真係好黃
利申 幫襯過幾次

你老尾
本身以為佢係藍所以攻擊黃，原來佢都係黃，佢屌同路人係做乜鳩

人地無咁好水路，搵到批口罩，仲係小本經型文具舖。$25 差唔多啦，123 ella 賣$35 都未俾人屌

On9
而家係韓國果邊mark高個價再賣比老闆
屌個老闆把撚咩

同埋好坦白講
如果佢成本係$15個，
佢賣$25我都覺得冇問題

人地開鋪搵貨燈油火蠟唔撚洗時間，錢，精神咩
八婆！！！

$8一塊咁貴！？我GMarket買2蚊咋喎！偽韓妹食人血饅頭！

係呀啱呀 黃經圈容不下對事件嘅異見 千祈唔好講

我有講過韓妹啱咩
只係想講大家唔好忘記當初做黃經圈嘅初心

佢戇鳩

611嗰時着校服買白絲帶佢平比我

咁你想屌樂文乜？

偽韓妹話$8 一個

偽韓妹話賣$8 個比大家

入到香港再講

hi白影打手

自己一早用平價訂到
又話知道韓國不停俾人搶高個價
但就覺得樂文一定係平價入貨再炒價賣

唔敢跟車太貼

Hello
咁你係紅媒01定黃金店樂文打手？
問下就變左打手

幫推

你估下

幫屌更好

撐樂文

係咪唔抵得人賣高價咗咁既心態 痴撚線 架真係 ，明明間野就冇錯

韓國依加都賣緊17蚊個，仲要賣晒。
25蚊其實差不多...

佢同白影做咩咬住樂文唔放？

屌你老母偽韓妹封鳩人

係咪有盤？
屌你老母啦 話人地黃店人血饅頭 勿指責同路人啊
文具店入韓國口罩 都唔係佢個瓣
點會用平價買到

唔怪得最新嗰個po得番撐佢嘅留言

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一齊report佢

人地樂文已經賣撚完佢d貨仲係韓國

樂文會唔會用最貴的運輸方法？所以成本真係高

只可以話佢哋入貨唔啱時間，結果成本價都俾人當人血饅頭

起碼冇李政熙咁仆街一嬲就加價
btw求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

唔知
btw求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

幫推呀 求你推多幾個plz

我唔知樂文用左咩運輸方法 但佢事實係好快就將d貨變到黎香港

屌你差個幾蚊都話人係人血饅頭
咁百幾蚊個啲叫咩...
鋪租都要錢啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

我都係喎kf94韓國買一盒50個 圍返都係幾蚊一隻 都係獨立包裝 其實我諗老細中咗伏， 因為老細係黃撚到豬頭喇叭嘴

重點係 龍門賣廿蚊佢唔屌
旺角有藥房賣廿八蚊佢話可能係地區問題
咁即係貪樂文好恰啲？定借呢個機會發洩私怨？

有條友話係咪要見一個屌一個

btw jj屌地求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

急運掛？

btw求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

爬左文先講啦 佢有貨咪自己開po話自己8蚊包 要既係下面留言囉
係要share樂文既post屌9人仲要話自己忍撚左人好耐係咪博屌呀？

起碼樂文即係運到嚟香港，賣到比人
老闆一定無咁多渠道去入貨，入貴咗又要比人屌
唔明條女做乜要無啦啦話人，各有各做姐

有貨先講啦

唔係話kf94加左價咩，一個實體店賣呢個價錢正常啦
同埋偽韓妹係韓國買，一定會平啲，仲要釜山，都唔少貨
其實佢似係踩人哋黎宣傳自己

擺明啦

btw求幫推
全世界同我入嚟做一樣嘢

幾日前兩蚊個幾日前比個官你做
差十秒可能已經唔同價錢 加上店主唔似熟悉韓國 用市面價入返嚟都唔出奇

屌 推呀 私怨仆街偽韓妹
仲講緊pepe

條臭西正賤婦

更加證明老闆真心想幫人
唔係點敢冒俾人圍插既風險都要入貨

係貴 來貨都貴 唔信可以自己上韓國網睇
偽韓妹自己入到平就屌人人血饅頭

Gmarket 據我所知已經cut曬單

其實龍門都係$20個，你有冇興趣去屌埋龍門？

唔通我兩三蚊嗰陣入到一批而家賣既又屌佢賣8蚊人血饅頭咩

偽韓妹同班fans係睇唔到醫護同大肚婆有折
平過出面藥房
選擇性失明

要推呢個
全世界同我入嚟做一樣嘢

求幫推呢個
全世界同我入嚟做一樣嘢

你搵到$10隻
我要1000 個

而家韓國一個kf94都2000-2500 won一個
仲要未計運費
25蚊真係好公道啦

偽韓妹delete咗話炒價嗰個post

偽韓妹同白影應該同黨嚟
之前pepe單野已經見到收埋圍數唔少打手
集團式經營

hktv 今晚有20蚊一個 記得個post d 人仲話20蚊好貴

第一個引戰post刪咗句人血饅頭
想扮無講過呀？

仲有拎到5萬個咁威威做乜要收返埋唔俾人知
定係實際上拎唔到咁多

你肯定係而家揾到同一個牌子2.7一隻仲要即刻有貨就屌得

不如你買啲平既kf94黎睇下

講真，佢咁辛苦搵貨返黎，有少少袋入自己到都ok la
啲貨好難搵架，仲要日忙夜忙咁睇住啲貨，擔驚受怕啲貨黎唔到，你地咁叻咪幫手買lo

俾我揾到啲野

偽韓妹賣緊既係AMWAY口罩
30個官網價₩26,000
圍番一個6蚊都唔使
再加上AMWAY有回佣
偽韓妹話有5萬個口罩
呢條偽韓妹賺幾多我真係唔識計

推依個

推呀

嘩屌回到幾多佣？

佢依家有貨來貨價一定平過2.7啦 我訂左都未到
我唔理咩韓唔韓妹啦 確實係真係貴 你話市價係咁 你咪買囉 我唔買姐

你都真係9up唔洗本

我只可以講，我揾到偽韓妹賣聚既口罩既來源同原本售價
原本售價唔使$6
佢而家賣緊$8一個
仲未計有回佣，成本價會再減幾多

平唔平我答唔到
自行判斷

好撚串條友

如果我兩日前直接去韓國買，再搭飛機番黎，條數個計法係咪會唔同？
搭船搭飛機直運集運無論時間定金錢都差好遠啦
太多變化

當然都無人逼你買，但係你似乎都無證據話樂文係2.7來貨價囉

我直飛韓國買完賣2000一盒都可以係成本價 岩咪買 市場經濟 我覺得呢個價貴姐 買唔買咪自己諗 屌佢貴都唔得？

希望係真心幫手足 邊有老細會唔賺錢
5蚊一張postcard 我去觀塘間黃色影印鋪 印象中1蚊1張左右就得 呢度班打手20蚊個口罩都話抵 賺得良心錢希望佢都俾返d良心 呢個價屌佢貴都好合理

其實呢個時勢想搵個過年前嘅價好撚難架啦，我都唔明，只係比以前貴少少，都要屌，咁鐘意屌點解唔屌啲500蚊50個口罩個啲

係啦 你咪買囉

巴打邊間印咁平 我都想印postcard

大把喺屋企唔洗買

Printing room 都幾個月前 唔記得價錢 不過肯定平過5蚊 可能文宣價黎 市價係5蚊

大家咁話 有需要咪買囉 貴都要買 但絕對唔係平囉 25蚊個做到開善堂咁

無人話佢開善堂 但唔會係食人血饅頭先

你覺得$20貴可以屌
但係你講2.7來貨賣$20就唔啱囉
同個啲藍絲口講無憑又屈鳩啲女女做天使有咩分別？

我冇講過 樓上都未必覺得佢係食人血饅頭 覺得貴姐

事實g market 一個星期前都係賣2.7 你唔信咪算 係你老屈我 知冇？

希望係真 不過我又奇怪 之前d平貨唔洗搭飛機就20 依家搭曬飛機先25? 你地中意買咪買 只係冇老細係唔賺錢 你覺得抵咪買 做咩要搞到開善堂咁 屌貴都唔得 ？

你係咪無睇樓主講咩
依家係有個page屌樂文食饅頭先叫人幫手

人地人手帶貨你仲講緊一星期前點點點

一句到尾 撐樂文

我冇睇 純粹覺得25幾貴 我都唔知依家25蚊個kf94 都係合理

你唔識中文定咩事呀？
我係講緊，你來貨價2.7,係咪等於全世界都係2.7？
你可以覺得$20一個口罩好撚貴
但唔代表你可以話依家樂文既貨一定平過2.7再去炒價

有人都post左樂文係揾人飛去韓國買，你講gmarket幾錢有咩意義？

好喇 下次回post之前就睇下咩事先

其實真係唔合理
係林鄭統治底下先搞到口罩都要搶要炒

我洗唔洗幫佢入埋貨阿 我中文5星星 手足你又咩grade
佢來貨價高 你覺得合理咪買 唔合理咪算 屌貴有咩問題 事實係貴 佢入左貴貨 我覺得貨都可以架

冇錯 事實係我上個星期訂都係2.7 你地覺得有需要咪買 其他野自行判斷啦

黃色經濟圈 唔係黃色聖人圈

咁可能你記憶力都有啲問題
你開頭係屌樂文2.7一隻賣20蚊
唔知我理解能力有問題定你表達能力有問題

屌得啱既無人唔俾你屌
但係屌錯咪認咗去囉

咁我買係2.7 佢賣20蚊 我覺得貴所以屌 唔得？ 我唔覺得我有屌錯 又唔係屌你 唔洗衝出黎幫佢頂喎 佢又唔會少忽肉 我屌佢一句姐 你咁撚激動做咩

係啦冇得賺啦 我都話返你知之前市場價係幾多 佢有冇賺我就唔知 我估有 我覺得太貴 唔合理咪唔買囉 我有權利可以屌 我屌得又真係合理 我唔知20定25啦 我都係睇上面話之前20 依家25 我又冇話佢人血饅頭 咁佢係貴喎 事旦啦 黃店唔屌得 我冇話佢賺錢唔得 你岩咪買 我都有屌既權利 當然你都可以屌我 我咪屌返柒你 咁都好合理

邊個位睇到我激動？
我好平靜喎小朋友

再講多次啦，你寫個句「2.7一隻賣20都唔屌得？」
同你而家講「$20我覺得貴」係兩回事
係你屈樂文將一隻來貨平過2.7再賣到$20
又話我屈你
講兩講就縮話無睇清楚咁

如果你呢個讀中文同寫中文既能力有5星星，咁我真係好懷疑而家中學生既水平

我點幫佢頂？回你又等於衝出黎？
咁全部人CD ROM得啦
同埋本身俾人屌都唔會少忽肉嘅

利申：考CE同AL既老餅

係啦係啦 你話點咪點 乖啦細路 咪咁搶口

我純粹屌下佢貴姐 洗唔洗打篇文出黎 2000字夠唔夠？

你話點咪點 你因為佢黃幫襯冇問題 我純粹覺得佢貴姐

一睇就知中學未畢業仲要買日日文具

原來長文等於激動
咁短啲啦

On9仔你中文唔好就番去再讀
咪影衰其他真係攞5**既人

係啦係啦 你話點咪點 仲話唔激動 咪衝出黎柒啦 唔係嬲就有用架 咁大年紀仲成個細路咁

見冇野做咪同你條傻仔玩下 點合玩出真火

俾你笑有咩所謂 笑大聲d 驚你考完笑唔出

50蚊盒口罩 賣200就屌得
2.7一個kf94 賣到上20蚊就唔屌得
叻仔

On9仔係形容你最貼切既形容詞
火？係你啲小朋友先覺得叫你on9仔係有火囉
我傻唔傻仔就唔知啦
但大家睇完你既回應就應該都認同你中文差表達差理解差

係啦 慢慢啦 慢慢激氣 小心激到爆肺 到時就難搞架啦 都咁老 注意下身體啦

可能我唔明毒lun心 唔好意思
不如你解釋下點解 50蚊盒口罩炒上200 就可以屌
2.7 kf94 炒上20就良心價 我唔多明

日日見住樂文老闆做撚到就黎死咁都仲要比人屈都痴撚線 條偽韓妹自己一早入定囤定貨係度係8蚊個 依家韓國炒到貴晒樂文番黎要廿蚊個有幾奇 仲要人地冇條8婆咁撚熟韓國 仲要佢自己入8蚊個 唔計運費蝕住賣比人係佢既事 但蝕撚住賣就係就左屌鳩同佢有私怨既樂文真係好撚痴線

佢篇野先好笑 話惹唔起黃小店
屌你啦 龍門夠賣廿蚊個 你唔屌既？
條女都on9架 之前已經屌過佢一次
桔梗有手足墮樓嗰時佢share出黎話係另一個周梓樂
我屌 梓樂走左架 佢係度咒桔梗手足？真係冇腦架喎

人地真係飛過去再人肉搬返黎，機票人力都值$10啦，$25真係唔過分，條垃圾咪慢慢寄ems返黎睇下幾耐先到，貨到左香港再同我講$8個

你真係理解力同表達能力都好差
你到底點得出樂文來貨價係2.7

你到底係屌緊佢貴定係屌緊佢炒
利申我從來無屌過50蚊口罩賣到200蚊嘅人，唔信可以起我底

仲未收到 不過件貨到左機場了

原來卓悅尋日都賣KF94，29蚊5隻

韓國果邊日日升價呀，未過年前唔駛2蚊添，之後平果d咪比人掃晒得番貴貨囉。
屌人貴可以自己去gmarket coupang naver自己格價自己買

我都覺

支持樂文

屌你係咪戇尻
基本上冇邊間黃店賣得貴過$25
同埋佢本身係文具店 係靠口罩交租？
賣口罩算係幫佢吸引顧客添
根本上就吸緊血
一係你就貼個來貨價出黎

人地拎貨嗰面幾貴你知唔知？唔係一次過拎大批貨喎
btw偽韓妹hi

唔知 幾錢？

我都唔知喎，不過一定唔係8蚊啦

係呀，有良心應該免費派，點解要賣錢？

一星期前2.7都好意思拎出黎講
而家呢個時勢口罩post搶口罩係用分鐘甚至秒計
一兩日前既新聞已經覺得好舊 唔明一星期前既價格仲有咩參考價值

當佢賣比醫護接近成本價 ～$15
而家賣$25 賣貴66%
你如果覺得係依個critical moment
一間本身唔係靠賣口罩交租而且比其他黃店售價高既鋪頭仲講到自己幾有良心
你覺得合理既話就繼續撐

講多次
人地唔係一次過拎一大批貨，所以一定唔會平
第二，供應商嗰面一定有炒起，要source自己問樂文，我只係幫佢平反唔係佢打手
第三，人地係喺呢個時勢都入到貨

當佢賣比醫護係蝕緊錢
25蚊係cover賣俾醫護嘅蝕數又得唔得呢？

得 但係可能性低
如果肯公開來貨價 相信冇人會質疑

可能性低？龍門都賣緊20蚊個 賣15蚊仲唔低過成本？

人哋會出貨先算
一係半年後先出俾你
有睇口罩post都知韓國不停cut單
價高者得

柒左死撐姐
唔識計數同唔知依㗎市況
死撐爛撐嘅傻閪

事實係呢間鋪頭只係托咗啲人喺韓國嗰邊零零散散咁買口罩運返嚟，個成本已經遠遠高過其他店舖，其次飛機運返嚟你估好平？

人地做生意關你叉事
又唔見你狙擊藥房
有良心就免費派口罩啦，仲要錢算咩黃？

拎入貨單please

係囉點解龍門買$20就風平浪靜
樂文賣$20就俾偽韓妹插？
幾多個用$15賣出你又知唔知
樂文黃到金真係住黃大仙既都知
出名用心幫街坊
蝕錢賣真係唔出奇

我從頭到尾唔撚係話緊韓妹啱
從來無幫過條韓妹一句
我都講咗係覺得黃經圈個生態問題

我邊句有話我要屌柒樂文? 你唔識字?

$1x 一個

嗰批貨星期5當日已經賣晒 星期六嘅貨已經係第二批

屌 你地無一個有數據
平乜撚野反
點樣都唔會有結論

係有心幫人平反 （賣25蚊的確係比市價貴）
問下樂文成本價係幾多係基本啦
你拎人地龍門嘅售價就當做成本價係咪有少少on9?
我老母琴日就係荃灣啲韓妝店排到200蚊18個KF94 除翻都係$11
同$25真係好撚大分別喎

仲有偽韓妹如果真係有$8貨係呢個時勢賣出去
點樣都算係良心商戶啦...
都講唔通嘅

留名binc

仲有兩日

大大力鞭

你都幾有趣
同龍門比較係因為佢都賣20蚊 照你咁講即係龍門就賺得樂文就唔賺得？
偽韓妹自己有自己賣無人會屌佢，反而仲會多謝佢，但佢屌人人血饅頭又唔知人地來貨幾錢，咁屌人唔洗證據？

笑撚死 搵人做義工帶貨
唔怪得咁平啦

應該好多人會轉風向屌佢
最驚係班要口罩嘅不斷揾，唔記得咗佢
最尾佢冇貨到都冇人知

講真人地幾錢入我地唔知 依家韓國當地最平都要10蚊個kf94 如果佢最近入既20蚊唔奇既 20蚊一個我自己唔會入囉

我建議你試下去揾偽韓妹買
睇下係咪真係$8，幾時到貨

同埋而家偽韓妹揾緊空姐帶貨
想連運費都慳埋賺盡啲

Btw 佢del咗叫人帶貨個comment
好彩有cap低

扔上嚟啦

新po成班傻閪話我樂文打手佢地係偽韓妹打手炸掛

啲錢點用係我選擇
黃店唔係老鳳幫人嫁

條偽韓妹好仆街
好記仇

Hi 偽韓妹

買又入貨單 冇貨又喊 同路人信下大家真係唔得？

賺幾多先岩心水？

個個最好用成mil 入貨之後送晒比你。

唔該唔好係道用道德捆綁人地，人哋幫你唔係必然。

我地係做黃色經濟圈，唔撚係黃色義工圈。

應該係咁 而家非常時期 唔通做乜嘢黃店 唔係唔俾你賺 唔通 佢開900 你又買？ 開900俾人屌 就人血饅頭 黃店開900就應份？ 當然佢唔係開900 好簡單 合理價錢 20%夠賺未？

講真 黃藍都係一撚樣 中國人啲劣根性黎
佢地係想你用未加價個價賣比佢地
從來唔會諗 市面而家一罩難求
你只要賣既價錢唔係佢心目中既價位
你都係炒價 想我讚你得 未加價個價賣比我
咁你就係良心店
呢啲人成日屌鳩膠官離地
其實自己咪又係
一味話無罩無罩 而家有又話貴 又話人炒價
佢地跟本係無諗過而家呢個世界炒成點
做乜撚善事姐 自己用啦
呢啲野 吃力不討好
香港人同大陸人一撚樣 無變過

人哋900？ 你有肉眼分到個價錢係咪合理。你死要人個20%係你個垃圾心理唔識分數字合唔合理定係你死要放個道德係人地度要人幫你？

佢開價唔合理自然冇人買，明明人地係個市價咁上下，又要屌

國難五金成千蚊張卡又有人買？

我未屌喎你睇清楚 我叫拎入貨單咋喎

咁多炒價600-900蚊盒/黑心口罩/二手口罩/賣口罩呃錢走數/國難饅頭 都無咁出力屌
呢個時勢偏偏要屌個同路人？
係唔係有私怨？？？

偽韓妹同白影似friend底
白影12月威脅裝修樂文

白影同國難都係黃色經濟圈既毒瘤 淨係識批鬥
貴過佢唔得 平過佢又唔得

中肯講中我心聲

歡迎你去新蒲崗搵老細睇入貨資料

真 佢地真係垃圾都不如
依個偽韓妹就係佢地啲fd

推唔郁照推

仆街都係會圍埋一堆
推

既然人地同市價咁上下，點解要入貨單?

呢隻依家嘅來貨好似唔平

但有人仲可以成本價65 蚊 賣 佢賣百幾蚊 已經係double

一個25蚊

就係哩啲店幫手推高抄價

CLS
老細黃到發金
夢見過佢

居韓友人話韓國市面散買都17 18hkd一個

哩啲先係良心

樂文係好好人
佢要鏝頭賣更貴都大把人要
何況仲有醫護價